%
% Sampul Laporan

\begin{titlepage}
    \begin{center}    
        
\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont  
        \vspace*{1.0cm}
        % judul thesis harus dalam 14pt Times New Roman
        \textbf{\Judul} \\[1.0cm]
%\textbf{Sub Judul}

        \vspace*{3 cm}       
        % penulis dan npm
        \textbf{\Penulis} \\

        \vspace*{1.0cm}
\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont          \begin{center}
        {\Type} \\
        sebagai salah satu syarat untuk memperoleh gelar \\
        {\gelar}  \\
        pada \\
        Program Studi Statistika \\
        \end{center}  
        \vspace*{7.0cm}
\fontsize{14pt}{16pt}\selectfont  
        % informasi mengenai fakultas dan program studi
        \textbf{
        	{\Fakultas}\\
        	INSTITUT PERTANIAN BOGOR \\
        	BOGOR \\
        	{\Tahun}
        }
    \end{center}
\end{titlepage}
